乃木坂46討論區#26：夏巡IS COMING TO TOWN

LIHK乃PO呼籲:
「想睇Live開分身抽啦」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有47名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

乃木坂46 3rd アルバム「生まれてから初めて見た夢」5月24日正式發售

白石麻衣2nd寫真集 「パスポート」 發售中

橋本奈々未2nd寫真集 「2017」發售中

秋元真夏 寫真集 「真夏の気圧配置」發售中

桜井玲香 寫真集 「自由ということ」發售中

衛藤美彩 寫真集 「話を聞こうか。」發售中

乃木坂46成員列表17TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
我正係識46

TEMPLATE:

原來美月set左入template

七仔：金庸 黎度就係我同你即小天地

禾揸機

新飯留名

晨早流流仲發夢

留名睇痴線佬

Me外國撚

江欣燕

衛藤美彩mail
今日由朝早開始係美人百花既拍攝！
個個都話我臉色睇起黎好攰，確實係幾攰，但係自己冇掩飾好就好唔甘心，要好用力睜大眼。笑

由眉毛顧問果度學到畫眉既方法。聽日開始練習(T-T)♡

薙刀。
我飾演既係純。

あさひなぐ真係好有趣所以快d睇下啦。
我飾演既寒河江純，係我自己都好鐘意既一位角色。

擘咁大隻眼其實唔靚lo

人生教練

若月佑美mail
ねむねむ
好眼訓呀

睡魔と闘うなう.
同周公打緊.

ちゃんと相手を肯定するってとても大事なこと、
私の尊敬する人は厳しくても絶対に何処か必ず私を肯定してくれる。
肯定其他人係好重要架，我尊敬既人無論有幾嚴厲，都會響其他方面給予我肯定。

否定ばかりする人がいたら、私は塗り替えるように周りを沢山褒めていこうと思う。
如果有人剩係否定人，我會去改變氣氛，係咁讚人。

禾月月

人生教練留名

鬼國

6/3(土) 放送スケジュール
6:00〜13:00 全部見せます! 乃木坂46特集
13:00〜15:00 M-ON! LIVE 乃木坂46 「乃木坂46 1st YEAR BIRTHDAY LIVE 2013.2.22 MAKUHARI MESSE」
15:00〜15:30 乃木坂46 Special ～今宵はパジャマで女子会トーク!!～
15:30〜17:30 M-ON! LIVE 乃木坂46 「乃木坂46 2nd YEAR BIRTHDAY LIVE 2014.2.22 YOKOHAMA ARENA」
17:30〜20:00 歌える! 乃木坂46カラオケランキング
20:00〜21:00 アルバム発売記念!! メンバーが選ぶ 乃木坂46ミュージックビデオランキング
21:00〜27:00 全編放送! M-ON! LIVE 乃木坂46 「乃木坂46 3rd YEAR BIRTHDAY LIVE 2015.2.22 SEIBU DOME」
27:00〜27:30 GiRLPOP TV ～のびのび乃木坂～
27:30〜28:00 LiVE GiRLPOP Vol.1～Colorful～ 乃木坂46EDIT
28:00〜30:00 最新最強! 乃木坂46特集

詳細ページ ≫

乃團24小時播舊片

正呀, 定期考古
希望咪cut走禾橋

做緊廢青 lm

握611巴打有福了
七仔生誕祭推左去611第四部終了後

同日加映karin生誕祭第二部終了後

屌 , 6 月冇假

最新期工事中點解無中字

因為悶lo
欅坂

我尋日同七仔講左幾句 七仔話就下你

七仔:行啦行啦，仲掛住望
禾:咁你靚吖麻

西野七瀬手機mail 100517

お肉食べたいな(o^^o)
お腹空いてなくても ごはんの匂いで食欲わく！
好想食肉呀(o^^o)
就算唔肚餓，飯既味道令食欲湧左出黎！

ななせ
七瀬

次次長假後都會 delay
可能字幕組係學生要趕功課?

我成日覺得字幕組無私奉獻好偉大
可能係中國人在地球上唯一有貢獻既事

自己上bilibili搵

坂道之诗：近期B站出现未经字幕组授权许可就私自上传的现象，
本组经过多次申明无果，为了保护字幕组成员的劳动成果不受滥用，
另可以稍微防止档流入推特和youtube，也是为了保护字幕组的成员，
实属无奈，本组决定从今日起，所制作的字幕档将试行不再放出下载地址，
请大家悉知。

坂道之诗：另经过观众朋友们的反应，考虑到收藏党和流量党的方便，
本组决定今后将每个月定时（具体日期未定）在酱坛更新下载地址。
届时也请各位对二次上传二次修改等现象进行举报，感谢大家的支持。
还有，最近出档速度变慢是因为校对身体和心理状况都不太好，
上次BINGO是为了给新来的校对朋友一些习惯得时间，在这里也希望有更多的朋友加入我们，
我们不是大组，要求也并不高，请不要害怕，大胆的来吧！

又話唔再放下載地址 又話會定時係論壇update下載地址即係點

同問，唔放上B站咁點睇？

Youtube生肉

都冇話唔放上b站

會上傳但無link dl

睇個勢係以後想個個星期睇就淨係得B/A站睇,DL LINK就定時定侯GROUP埋一次過出

N1 巨又 hey 0 禾依d 50音人士

七巴買fifa未

矛錢牙+me屎波仔泥

今夜7時56分〜
「くりぃむクイズ ミラクル9」

出演します！！！
ぎりぎりの告知で
すみません(´・ω・｀)
ぜひ見てくださいな♪♪

見てよ

出黎面對

9月都出18啦

9月

不了

依家最平幾銀牙

最低個套襯sneaker好似唔多夾

二手都要二百幾

幾時同禾踢

前幾日仲特價緊

佐佐木琴子手機mail 100517

オムライスを作って食べました
美味しかったです
整左個蛋包飯黎食
好食

4舊水玩5個月都抵啦
你18一出d人又唔係即刻過哂去

出黎真人踢啦

比總大佬剷不了

Weak

貨b申請未

小妹唔玩fifa

申請乜

屌你唔玩Fifa

me屎波仔泥

你揀張好d啦
黎張七仔真係睬你都廢__事

大佬咪仲屎
志在一齊打機喳嘛

sorly囉 明明露額好正又含羞答答咁

全盛時期七仔真係太尾機

雷豬你地 不了

快d入

有手足想john可以add me psn:manatsuhoqq

而家都係

馬神

笑乜

你baobao呢

恥力幾多先敢改呢個psn id

十單前既肥料係垃圾
十單後既肥料依然係垃圾

教而不善

你條女

真夏bbg好撚正牙

好想玩牙

你兩個痴線佬做乜轉左玩og =.=

幾時開個id叫baobaohoQQ

Add me

墨仔日記 20170510
啱啱沖完涼出嚟 見到真夏豬坐係梳化 就喊就喊咁樣 我就知又做錯嘢
通常依啲都要自己出聲先 女人嬲起上嚟可以坐你隔離成晚唔講嘢 咁就食屎
我：嗯 做咩事呀豬..
豬：你自己睇！

佢擲咗我部電話落地 著咗mon 有條白白地色長方形 見到一個message 我就知有嘢唔妥...

頂你個桃子又唔係唔知我同真夏住玩埋啲咁嘅嘢害我...

真夏豬就嚟喊咁樣 都唔係路...

但我區區一個毒拎又點識處理依啲

突然諗起乃po啲mk型棍子平日教我 唔理三七廿一攬咗落去先 通常都有用
於是我就攬住先一路再諗辦法...

真夏已經懷疑左我好耐 再拖落去 再講藉口都唔係辦法...加上個message又有心心...
「其實係咁嘅，我發覺桃子鍾意咗我...」
真夏唔再喊 好留心聽

「佢成日都約我去同佢出街...日日煩住我...所以我就決定約佢出嚟...然後唔去...等佢死心一了百了」
真夏有啲軟化 我見到佢有啲半信半疑
「係呀 真嫁 星期六我全日陪你 我淨係鍾意你一個嫁嘛 mana~チュー~」

チュー完之後真夏仲整生果禾食～

我今日真係好開心呀 我諗聽日一定會更加開心既姐 係咪呀 哈姆太郎？

唔好以為將條女改個名做桃子就可以扮FF喎

我幫你地屌死呢件垃圾

條女個名緊係叫姑母/姑姐架啦

二姑媽？

經驗之談

貨貨入game

我頂墨仔你個肺呀
又一個現充

支持丈丈頂死現充

屌邊個add禾

正到呢～

幾時唔係全盛期

試下 ikomahoqq 啦，係禾黎

左下

禾屋企無FIFA

第一次聽呢招

買

收到姑姐msg: 我地係咪星期六見呀 ❤️❤️

都咪話唔驚

另外墨ching

有女咪好囉
無謂係黎個idol坑入面
快d出坑啦

呢度會得返我一個

無女呀
女你老母
FF下左手send比右手都唔得

岩

又數漏我

同fd玩有時會加心心扮gay

貴

你肯定你d fd既目的係扮gay

乃木坂46 堀未央奈 北野日奈子 寺田蘭世「ワタボコリ」

禾刀想收到心心牙

成日拎個手機兔出黎

牙囡牙。。。

老豆又要頂醒呀女

下下都要禾揹佢落床

墨ching巧文采

成班都mk型棍子現充
可憐我呢d柒毒撚

都唔明D人有女仲睇IDOL做咩

我老婆同三個女都係idol
(痴線佬模式啟動)

咁我老婆同家姐都係

乃po=idol老公、老豆 、男朋友、細佬 嫖客、駙馬爺嘅集中地

你老婆同家姐一個48一個46，係屋企會唔會嗌交

無阿哥既

48果個情婦黎

兩個都46喎
你先係又48又46

丈丈
醒起丈丈曾幾何時真係送左個心比禾

Sor 唔記得左我係堀堀阿哥tim

咪就係有女仲睇乜春野idol呀

阿哥禾係你妹夫

見到墨青個ff文 我先知道 原來圖區既手足 都好撚正常🤦🏻‍♂️

你地成日亂倫 關係亂到七彩

意淫茜茜

最唔正常已經係腩狗

平腩茜綻

禾圖區清泉

係咪好好笑

真毒女仔手仔都未掂過
不禁大嗌 公平咩 最近D小學生都係mtr上下其手 我呢 我呢 得左右手渣
最近fb見大我一屆個中學師姐連仔都生埋 好擔心過多幾年自己仲係A0 人地個仔都已經係小學上下其手D女

❓❓❓👨🏿❓❓❓

四大癲佬
好似係

得me正常，唔FF

Fifa

出18先玩

睇下個fd放唔放

松村鬧得岩呀
肥料把口真係曳
又話人田舍又話人漬物

牙囡講事實又有咩問題啵

ff左成堆故出黎都扮無ff過

by ol

送比你

Call左泉仔了

我比人hack

- 195,391 白石麻衣 『パスポート』(講談社) 2017.02.07 [2nd.写真集]
─ 126,491 西野七瀬 『風を着替えて』(集英社) 2016.09.27 [2nd.写真集]
─ 110,294 齋藤飛鳥 『潮騒』(幻冬舎) 2017.01.25 [1st.写真集]
─ *8?,??? 西野七瀬 『普段着』(幻冬舎) 2015.02.18 [1st.写真集]
─ *8?,??? 生田絵梨花『転調』(集英社) 2016.01.21 [1st.写真集]
─ *8?,??? 橋本奈々未『2017』(小学館) 2017.02.20 [2nd.写真集]
─ *7?,??? 白石麻衣 『清純な大人』(幻冬舎) 2014.12.10 [1st.写真集]
─ *6?,??? 橋本奈々未『やさしい棘』(幻冬舎) 2015.08.28 [1st.写真集]
─ *59,935 衛藤美彩 『話を聞こうか』(講談社) 2017.04.25 [1st.写真集]
─ *49,505 秋元真夏 『真夏の気圧配置』(徳間書店) 2017.02.28 [1st.写真集]
─ *4?,??? 深川麻衣 『ずっと、そばにいたい』(幻冬舎) 2016.06.09 [1st.写真集]
─ *3?,??? 桜井玲香 『自由ということ』(光文社) 2017.03.08 [1st.写真集]
─ *2?,??? 高山一実 『恋かもしれない』(学研プラス) 2016.09.15 [1st.写真集]
─ *2?,??? 生駒里奈 『君の足跡』(幻冬舎) 2016.02.24 [1st.写真集]

迷七為左要keep第二名仲要撐幾耐

每個月比月費咁

黎個係金庸整比七仔食架，七仔話好鍾意

整狗糧

酸

架仔間屋好乾淨

人生贏家

間房仲大過禾間屋

張書枱 溫書一定爆硬4

畫得最靚係桃子

西野七瀬手機mail 110517

やっほ
今日もがんばろー！
吔呵
今日都要加油ー！

車の免許ほしー(o^^o)
好想考車牌ー(o^^o)

ななせ
七瀬

有可能係一個單位黎，冇房
日劇成日見到

馬神間屋成2千呎
利申：去過

咪又係寶寶名下既物業

駙馬爺

比寶寶包養

法國三期首歌隻舞一開始踢腳個動作好cute cute

同禾一樣

準備整埋比麻油巴食

Gay

桃子真係正嘛

好gay

原來乃po仲係gay佬集中地

不嬲都係

堀

聽聽下覺得三期首歌真係唔錯

今晚食月月你

若月佑美mail
今日は
今日

朝早かったから、夜は早く寢ようっと♪
○○は今日夕飯何食べるの？
好早就開始做野啦，今晚就早d訓啦♪
你今晚食咩呀？

講緊邊首？
三番個首好鬼正

係呢首
舞都v
幾好睇，幾有活力

依家緊係講緊3專嗰首

三個都好啱我口味

3專個首普通料黎咋喎

仲未聽過 youtube揾下先

估錯咗

7巴的月月mail是禾每日的心靈雞湯

我都唔知三專嗰首出左添
去搵下先

沖出黎柒

理理杏 麗乃 好得

明明中意睇女應該係咸濕至啱，點解咁多基佬既

頭先me send左msg問禾鳥今個星期六食飯好冇 ❤️❤️❤️

見到禾鳥將me個名改左做姑丈

你地教懷細路

今日唔記得食藥？

咪臭係

牙囡話d mb見到佢手機成日有個叫燒賣既人send野黎，笑點解條友咁on9要用食物名叫自己，最後唔想佢地再煩所以先改其他名

邪骨講出口完全冇說服力

啱啱檢查完佢手機明明得個男性叫綻綻

淨係得電話no. 冇名果個咪我囉

你們兩個FF到咁會唔會抽離唔到

不安

你唔值得save唔公開得 係兵咋

佢小學果陣已經背左我電話，set都廢事

999?

日本邊用999

小學做兵做到宜家
梳我用左半日就得左。。。

用半日記老豆電話

連電話都ff到

我唔係ff

點解老豆巴會由老豆變咗做兵

唔g

一睇下面兩舊野就知set wallpaper

又到痴線時間

好羨慕有兩部手機嘅人

日子又錯 又係set wallpaper 學下禾啦

畫到禾成個外星人咁

邊似得你有真女

呢樣真

駁唔到

你個下巴尖到拮得死人

老女人小器到

=.=

Add左me psn打fifa今晚9點半見

psn: ikomahoqq

与田同美月爆左

召人打 FIFA PRO CLUB 月薪 $1000

打fifa儲錢去live

唔怪得矛人同禾踢

理理杏都就黎爆

好仁

乃木坂46 白石麻衣 松村沙友理「流星ディスコティック」

正到呢

mk 7

係度問下 有無人放欅坂全握卷 有幾多要幾多

全握真係辛苦過返工
去完全握一日無左半條人命

尋晚發夢，肥料變左喪屍

用禾把槍射屎佢

ching你是咪認錯人

另外身為反鳥一份子既七bra竟然夢見肥料

me屌死佢

between尋日馬拿豬個直播又幾好睇

夢見唔等於鐘意

秋元真夏＞齋藤肥料

agger

size of head

RAY呢本垃圾最廢

misa而家先黎做雜誌model

垃圾肥料搞到本sweet不倫不類咁
不如咪做啦

奶木板而家紅呀嘛

雜誌終結者

十卜七巴
禾前幾日都夢見除衫櫻，但完全冇推

所以我都想多啲卷先去

比幅圖嚇親

你bao係寫真終結者

西野七瀬手機mail 120517

おはー！
早晨ー！

朝ごはんはしっかり食べたい派
あと和食派
我係一定要食早餐既人
仲要係日式果隻

今日もがんばろ〜
今日都要加油～

ななせ
七瀬

乃木坂46 ～always with you～
5万人登録突破報酬！！
限定動画第1弾公開！！

d體力用晒係排隊度

奸爸嚕

肥料ガッツポーズ

囡：嗯...

囡：忍住...

囡：

囡：忍住！

囡：仆街瀨左

極度不安

白石麻衣mail
由朝早開始就拍緊野哦( ´▽｀)

腳好厚呀。

熊仔好QQ。

咁都FF到

衛藤美彩写真集 話を聞こうか。【公式】‏
@33misa_syd

【「話を聞こうか。」10万部突破＆オリコン週間１位記念オフショ祭り】⑨

つんつん…😳

大波過佢

收到wind禾白七月尾八月有birthday party

快點來咬禾

好柒下

希望淘寶水準有翻咁上下

佐佐木琴子手機mail 120517

今日はレアチーズケーキを食べました
美味しかったです
今日食左個芝士蛋糕
好食

佐佐木琴子手機mail 120517

さゆりんご軍団でまたニコ生やりたい！
想蘋果軍再次係niconico度增長！

ニコ生係NICO生放送

比番個ac人啦

我原以為佢想多人睇

貨b終於還返個ac比禾

全日都返緊工 邊得閒入你ac

全日都返緊工咁唔得閒都要入禾ac

U中文拎定u
下年努力

禾中大中文系

比人拉未

本絲打冇撚用

切左

同琴子食飯

無鳩的絲打

琴子手勢完全冇變過

連續三篇blog都係咁
只係衫唔同左

淫又淫唔哂咁算點先

著衫好睇左

佢不嬲著衫ok，只係性格太毒

墨仔與桃子的相遇，源於幾年前墨仔到日本中學作交換生。

墨仔雖比桃子大好幾年，卻被學校編到和桃子一班，大概是由於他不諳日語之故。桃子梳平蔭，坐在先生前一行，墨仔則坐在教室的一旁，常看著女學生厚厚的劉海，幻想著會不會焗到出油之無聊念頭。

墨仔不如乃po的一眾日文巨，沒有N1，課時聽著先生嘰哩咕嚕不明所以，於是總自覺自翻著「大家的日本語」。人在異鄉，內心寂寞難耐，書中的ミラーさん、佐藤さん成為了墨仔的最好朋友。

桃子喜歡墨仔，但桃子不說，少女總是發著一個又一個的春夢，如同ぐるぐるカーテン歌詞中，秘密只在女生之間留傳。墨仔卻不懂這些男女之間情情愛愛，每當桃子擰頭偷看墨仔時，墨仔總報以尷尬的微笑。

墨仔被編到學校附近的宿舍，離學校有三個站，桃子恰好乘搭同一條地鐵線。一次下課後，墨仔如常獨自回家。

在月台等候時，突然有人從後拍一拍墨仔的肩頭，轉頭一看，卻是桃子。

有巨快拜

留名睇甜故

桃子說了一句日語，好像有甚麼「帰りますか」，於是墨仔生澀地回答說：「はい、帰ります」。桃子笑了笑，眼睛很好看，水汪汪的望著墨仔。墨仔有點不知所措，說了句「いい天気ですね」，嘗試用「大家的日本語」的「会話」範例和桃子溝通。桃子耐心地聽，時而用簡單英語輔以對話。

墨仔和桃子就是這樣開始的。大部分的放學時間，墨仔都會和桃子走到地鐵站，一起乘車回家，可惜桃子家離學校只有兩個站，所以墨仔和桃子只有約十幾分鐘的獨處。雖然短，但大家都好珍惜這段時間。

奈何墨仔天生愚頓，這段時間，他卻不知桃子早已對他芳心暗許。一日放學路程中，桃子為了測試墨仔，對墨仔說自己想去做idol，加入一個叫什麼46的團，想乘機氣一氣墨仔，希望他會挽留自己，不讓自己成為毒男的幻想對象。可惜墨仔不明固中所以，只覺做idol會對桃子未來好，就說了句

「ええ、いいですね！」

已除褲等fap

乃POST文人

桃子好生氣，一怒之下，竟直接掉頭就走。墨仔一路跑一路跑，可惜人生路不熟，他不如日劇中的主角，他追不上。

那天是墨仔最後一次見桃子。桃子的line和電話都聯絡不上。學校先生說，桃子轉校了，語氣平淡得好像這是平凡不過的事。

後來墨仔再見桃子時，是在showroom，桃子真的成為了一個叫「乃木坂46」女團的三期生。

後來墨仔透過桃子的經理人，成功聯絡桃子，約了她隔天在銀座一間餐廳晚飯。

所以我就想問下各位手足，銀座有邊間餐廳好食？

最好唔好太貴，窮學生

Thanks

FF得黎充滿住青春純潔既感覺，係現今痴線風格當道既情況下實乃一大清泉

hooters，一千yen搞掂

比啲時間我打 夜了

無計
我早幾日話過佢
然後佢掉晒佢啲衫(剩返幾件傍身
要我同佢再買過

佢係屋企都唔著架啦

衛藤美彩mail
今日因為有好好咁訓一教

起身果陣對眼好有神 好精神又冇面腫！

感覺好似比人check塊面部咁（笑）

有個好消息 你地係咪估到呢
準備寫blog啦 如果今日寫得出就今日寫啦 突然整左句大分話

呢樣真呀
成日都同佢講你公眾人物嚟架
唔好係屋企打大赤肋周圍走啦
雖然我唔介意但萬一俾人影到點算先

你比錢買囉 水魚

個故幾好睇
希望繼續打

所以我都由得佢
明明佢着返件衫我就每年都可以買多層樓

想睇秒速五厘米式好L遺憾結局

抄cityu secret個po

無睇過 有冇圖？

Btw其實有冇人睇緊
大家想要咩結局 甜就隨緣啦
明青sor我無睇過套戲...

見到張圖都覺得sad

DLLM

秒五好正

too long 都睇晒，巴打唔係同我地講冇甜下化

墨仔聽人說，女人有了錢之後就會忘舊。以往的知己舊愛，通通都會被拋諸腦後。所以墨仔今日著上自己辛苦在日本課餘教中文賺來買的Fred Perry冷衫，架上一副Ray Ban太陽眼鏡，希望可以令桃子再給他一次機會。墨仔知道乃po一眾巴打想加甜，他一路乘車到銀座時，內心也是想着同樣的事情，希望今晚之會可加甜、加甜、再加甜。懷著這心情，他走進了一家叫hooters的餐廳。甫踏進，他便察覺這裏的侍應女郎衣着性感，心想「仆街比班兄弟伏咗我！」幸好桃子仍未到達，於是他馬上向桃子傳送了一個line訊息，著她在銀座大門等就好。墨仔到了商場服務處著職員推介一間西餐廳，抄下了樓層和店名後，手中的電話卻震過不停，原來桃子已到。於是，墨仔就趕到正門找桃子。

有人說太耐沒見的人會顯得陌生，尤其在想起大家是曾經親密的彼此，這感覺更令人可怕。可是事隔多年，墨仔一眼就在人群中認出桃子。桃子上身是淺藍恤衫配灰色冷衫，下半身則是白色的百摺短裙，正是以前校服的配色。

「墨仔」

「桃子」

桃子眼睛內卻盡是委屈。桃子半月形的貓眼，一下子紅了，眼淚在眼眶打轉。墨仔又不明所以了，但墨仔這次不再站在原地傻笑。他輕輕擁抱著桃子。在人來人往的銀座大門，桃子緊緊擁着墨仔，眼淚滴在墨仔的冷衫上，一滴滴化開，像一個個心中的鬱結。

良久。

良久
俾文春影了，桃子的偶像生涯無了

經理又會咁好死比 contact 墨仔既

邊個po
呢個？
#city11127
"我係讀media and communication 既同學
因為唔出得名 所以我用毒撚形容呢位勁乞人憎既同學（佢日日著住隊日本唔知乜野組合既衫上堂）
不幸地 我有一科要同佢同組做project
點解我咁驚同佢做project呢
因為佢個人行為好古怪
第一 成日戴住個耳機但係唔係聽音樂既 掛係條頸都話呀 放係個頭度但係冇插野既
第二 成日講講下就問你有冇聽過果隊乜野乜組合呀 佢地d歌詞好有意思呀 大佬 冇人想知囉
第三 上上下堂可以無啦啦大叫 問佢後面d人原來佢賭緊馬同玩緊d賽馬apps
入正題啦
做呢科project一開頭好地地
每人分左唔同part做左就combine啦
咁果陣佢就舉哂手話做最後執果個
咁好啦你咁想做咪比你做
點知present前一日佢放份野上黎既時候
基本上全部野都唔同哂
佢話我覺得呢度點好點好 所以我幫你加左少少野
嘩大佬 佢唔係加左少少野 係成篇刪左再係wiki抄d野落去 我心諗你冇野呀
其他teammate都係比佢執到亂哂 準備既講稿又要寫過
最尾我地自己執過個ppt present果陣用返自己想講果d
佢竟然黑哂面唔講野 我地都未話你連個present都可以拉埋隊日本組合黎講
我地一路present一路比人笑 真係唔想再同佢一組
最後 我想問46即係日本邊隊組合？"

因為佢冧掂埋經理人

帽事既，Rotty 都未有事

本來無一物，何處惹塵埃

得道了，感謝大家點明

MK

呢度好多手足都成MK啦

「對不起、是我讓你受委屈了。」墨仔開口。

「是我的錯。」桃子說。墨仔留意到身邊行人的目光，他低聲問懷中的桃子：「你不怕被人拍到嗎？我們這樣在公眾場合相擁。」

「不、能和你一起就好。」

墨仔擦了擦桃子的眼淚：「不要哭了，我們已經重遇。來，一緒に行きませんですたかよ？」桃子聽到這句就笑了，隔了幾年，墨仔的日本語還是這麼差。墨仔拖著桃子，走進銀座一家西餐廳。

桃子談了好多自己做idol的辛酸，如要穿著指定的性感服飾拍攝硬照，在電視節目上又要扮演女僕說一句害羞的話等。

「唉...」桃子嘆息。「要不是當初意氣用事，今日就不必如此。」

墨仔都心生懊悔，想不到自己一句「ええ、いいですね！」會令桃子吃盡苦頭，墨仔只好不斷安慰桃子。然而一餐飯總有吃完的時候，相處的時光總是過得特別快，猶如握手的時間往往都比心中預計的短。

甜品已吃過，是時候散席了。

所以大家而家明點解桃子會成日「唉...」咁樣

桃子:我聽唔明你句「ええ、いいですね！」 ching你講返英文啦

支持墨仔
已全部正皮

😮

佢既智商中學應該係讀特殊學校，你同佢係同學代表

隻揪未

成三點鐘上乃mail拎大圖都仲係要拎壓圖
垃圾夠未

你去拎圖個陣拉落去下面睇下

呢段野存在左成年

燒賣話試過見過無 但係4~5點
仲要好彩既日子

墨仔

你地講得好岩

紅樓夢中，賈寶玉與林黛玉縱兩情相悅，但卻不能長廂廝守。席間，墨仔漸漸明白若和桃子走下去，終歸是不可能的任務，更會耽誤了桃子一生。今日一會，若只為走在一起，未免自私。桃子已經走出了自己的步伐和生命。在偉大的現實下，墨仔只能掉下桃子，讓自己在她的生命中悄然離場。墨仔和桃子，在巧合下相遇，卻在現實下分開。

桃子哭，她以為重遇會為她帶來幸福，以為王子和公主會最後在城堡有大團圓的美好結局。她望著墨仔遠去的背影，只能長嘆。

往後的日子，墨仔不會再進入桃子的生命，只能作一個無名的乃飯，默默地支持桃子。或者有一天，待桃子事業穩定後，他會去握手會，再一次遠距離看看她。

全篇完。

冇甜，負皮

嘩
史前巨著呀

乃po文集其實有幾多野

其實嗰陣時係白麻叫misa試下你,睇下你孤男寡女共處一室之下唔會做啲對唔住佢嘅事,好在你醒目

淨係一個燒賣都夠出一本書啦

無甜無DETAIL

墨仔請受小弟一拜

真係同秒速一樣

搞一大輪原來只係去銀座食餐飯
完全反高潮

本來有諗過想帶桃子翻翻學校附近，但我自私地唔想佢地一齊，所以倉卒地援引紅樓夢，拆開佢地。自己睇返都覺得太快，虎頭蛇尾

文春無出場

啱呀

大家都想墨仔同桃子一齊...
但有冇諗過墨仔仲有真夏豬！！

你班mk! 一腳踏兩船！！

二股

桃子同我一齊

你問下第一才子「無啦啦有兩條女同左我一齊住」個作者

深夜大家叫春

妖痴漢Harry氹得肥料好鬼開心

仲攞返節目講d野黎串返肥料

總大佬好波！

支持石井くん

咁即係去左銀座邊度食

你就真係2股

唔是hooters

西野七瀬手機mail 130517

おはよっ
早晨

お風呂ピカピカにした(o^^o)
お仕事がんばろー！
浸左個靚浴個人好清爽(o^^o)
工作要加油ー！

ななせ
七瀬

週刊プレイボーイ 2017年6月5日号
發售日期：17.05.22
表紙：白石麻衣

你勁d

がんばろー

前講故台紅人

禮物六都要返工

請受小弟一拜

辛苦

完sem

又開始諗比考試更難嘅嘢

握手講咩好

我都苦惱緊

完你老婆呀

做ptgf

臭雞躝

唔抵得小妹似新垣結衣

自己叫自己躝？

做乜話禾貨b臭雞

你問返貨b啦

近幾次都要排緊隊就握嗰時先諗到

有眼耳口鼻

係咪有咩誤會

罪大Fatfat了

躝

2shot

我已經開始諗緊
我唔同你 你諗到咩就講咩
我要慢慢組織

有錢人船p 窮撚勿入

我每次都好早諗
握嘅前一日都有諗，只係諗唔到

轉載twitter

かりんモバメ、
スイカで沖縄旅行の写メ見てる

なーちゃんが楽しそう。
ドキュメントオブ乃木坂の頃とは、違って。

#かりんモバメ

一齊去玩

西野七瀬和她的伙伴

人氣最勁企中間

奈奈/肥腩點睇都屌打梨加lo.....

你係咪戇鳩架

墨哥幾時寫個我同小百合既青春戀愛故事

呢個係弱智邪骨黎唔怪得咁on9

鐵：最近彼女ができた
万:

你地爭乜鬼
美音BB吊打所有mb

弱智耳

得對波 垃圾

十卜
有以不了

貨b都屌打呢度三件

咁救世珠有乜理由企側邊

佢自已48G都冇中間企啦

因為佢真係冇人氣
同奶木板之癌baobao一鳩樣

明反暗推

單推貨b

生駒一個星期幾個番組上電視呀
紅到發紫

屎唔屎好似出面個救世豬po咁開個救世狗

會員生駒會做

救世寶

一日邪骨老豆帶邪骨去揼邪骨。邪骨入到房後，只覺眼前技師好眼熟，定眼一看，竟有幾分似井上小百合。朝思暮想的情人竟在東莞邪骨場相見，邪骨的心情七上八下。

「小百合じゃん？」邪骨試探問。

「你講咩春呀！痴線佬！」

豬狗不如

錯哂啦 邪骨都唔識架文既

咁樣合理d

啱，果句應該改做港式普通話

btw 近排唔見會員生駒出膠po既？

譚仔阿姐鄉音

馬b人格

馬神另一個人格昏迷緊

「梨係咪有病牙？」
「唔係...我只係認錯人...」
邪骨好失望，但眼前的人好似小百合，那雙會跳舞的鳳眼和小百合一樣，實在誘人，於是，佢...

跪求繼寫

麻友友好正

認同

屌 之前都睇唔到

邪骨切左，仲點去邪骨？

未dup過邪骨幫你唔到

八婆

洗心革面 唔反麻了

讓番個id出黎未

就到母親節都唔洗搞到咁既

髮色好柒

家姐嫁比月月,做埋媽媽了

月櫻 CP 散左好耐了

SOR!

等醫返好高山病先

見到高山硬哂

屌，就算我日文廢，自己條女個名都識講囉

又係karin揸機

禾七笑得好pure

純奈呢

深深豬柒左髮

出黎隻抽!

表哥

洗眼

真係好鍾意七仔笑
太過治癒...

琴子件衫係問絢音借架

一個毒撚問另一個毒撚借衫

毒撚唔敢問人借衫

墨仔：沒有我 你要好好活下去

桃子:不了

桃子：你再FF就變痴線佬，收手啦

公廁依家又唔寫果個乃post勇者故

桃子：生麦 生米 生卵

啱啱睇咗下你啲故
七巴是大文豪 多產又高質 晚輩好生妒忌

曾經只是曾經

【「話を聞こうか。」10万部突破＆オリコン週間１位記念オフショ祭り】⑩

ワイルドすぎて掲載が見送られたシリーズ😮 ”ロックプール”という名のもはやプールレベルではない何か…😨

#衛藤美彩写真集 #オフショット #天気もワイルド #プールていうか岩場

若月佑美mail

エバスク
今晚科普學園

絶対聴いて！！！
Rewindあの日が初オンエア！！！
一定要聽呀！！！
Rewindあの日第一次出街！！！

公廁,燒賣,墨仔先最勁

點著

就咁著行出街

仆街喇你地
頭先搭緊火車佢坐係我隔離
比佢見到呢個po
依家迫我整件一模一樣要我日日著

點解你著住江欣燕出街牙

你要著衫?

係屋企就話無所謂姐

衛藤美彩mail

最近、開始叫kii醬做日奈子啦。
由第一次排練既時候開始咁叫(o^^o)
唔知點解就想咁叫(o^^o)

日奈子同未央奈、仲有我

因為排練所以close左好多
因為係一team人(o^^o)

同未央奈都影左相，之後會post架！

如果白麻姐係豔麗既火龍果, Misa就係成熟既蜜桃

唉 屌......

係雞

月月

月月呀呀

終於有得聽啦

呀女煮飯老抽當生抽落 典算

加水

有色無味呀

睇左生抽當老抽落

你都係想講你地有愛食咩無味都甜啫

禾七煮屎禾都食

小希煮飯堅無味 有父愛都頂唔順[小月:我不如食subway啦]
聽日母親節。。。
4朵金花實炸左我個廚房都似

食藥未

食藥醫到精神病咩。。。

準備人道毀滅

輪到無丁貓都未輪到我啦

盲到

愛情令人盲目

我好正常喎

髮已落

等睇整T條友俾$ONY告到仆街

屌🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

棄推禾月

梨棄禾推

比較想知著住握會唔會黑面

長髮已成過去

嬲

短髮月月最QQ

男人戴假髮有乜好睇

你講邪骨偽娘？

有ps4既快d買fifa同禾地一齊踢

二手

難以置信2017仲有人係冇PS4

Sorry囉

握少次都返黎

我七唔比我買.....

秋元真夏都打

屌

禾七晚晚陪禾打

me最近比一屋女人局住睇《不懂撒嬌的女人》放空個腦去睇又唔算差喎

你認錯人啦 果個貨貨寶寶定剪剪？

一屋女人

唔好講佢啦 就分手
佢今朝上咗乃Po睇到我同桃子嘅事好嬲
話我瞞著佢
咩推桃子只為令佢有得早啲畢業全部都係大話

垃圾肥料跳舞成日慢半拍

秋元真夏話打fifa就原諒你

小田
月月
香香
保豬

呢個角色設定太離譜
好難頂
CLS
比幾日我適應下

好撚寫實，飛鳥どこ

初黎報到
黎緊去日本東京至仙台
想問邊度有周邊買

你想買乜嘢周邊？

相，鎖鑰扣之類
類似集中有佢地既野既店舖
會唔會有？

秋葉原

巴打推咩

Thanks

入門可以去 Trio 睇下

秋葉原都有好幾間寫住 idol 既鋪頭，有生寫

好

依個算唔算

我之前上網見係有全身既鎖鑰扣

你去果d買全部賣貴晒，你去握手會 會場買仲好，冇握手卷都可以去買

岩先睇到我去個期係千葉有握手會

加油，會場物販排餐死

要搵下點去

千葉場咪係搭去海浜幕張駅行去幕張場
用Navitime幫到你

真係唔該

祝 一切順利 買得心頭好

P.S 你要預早d去，最好就9點幾啦，因為真係好多人排

做最遲個批咪無咩人囉 ?

要plan下先
因為真係乜都唔識 依家上網睇緊

會場d野量唔多嘛

我諗鎖匙扣唔會買斷掛 個位CHING要邊個

大把貨

打返個格仔

我見過賣曬喎

飛鳥

名古屋岩岩先出新制服全身keyholder,關東場都會斷死得啦

垃圾肥料唔值得支持

奈奈未係咪唔會再有？

新入坑巴打唔好生死坑

可以訪問一下黎度既生死戰士

你應該係啦

識食

飛鳥b豬

佢唔係 但係生寫真係會玩到傾家蕩產

我屋企都有生寫
不過唔係套套追
特別服裝 唔洗抽 webshop咪買

你地想做乜嘢？

上番組就手舞足蹈
握手就咁生硬

關你咩事 躝

做愛做的事情

唔關本絲打事唔通關你事

關我事

不要再說鳥

巴打真係唔好入生死坑
多多錢都唔夠買
利申:成功的例子

應該唔會既
窮可以阻止一切

睇開D喇青
你都算係好果批嚟架啦
至少你係佢走咗先至飯乃團
好過我哋呢啲飯咗幾年嘅人

咪撚召喚亡靈啦

又召喚總大佬

七仔傻傻地
好攪笑

套衫咁柒=.=

七仔著褲加皮帶咁man

fashion既野 你地識條鐵咩

相機帶好波

真係好柒

到底要幾無聊先會去睇返以前錄低果d

若月佑美mail
ごめんね
對唔住呀

今日も声出さないで握手会になっちゃう(._.)だから今日も必殺技系やるし、質問もメールするね！今日既握手會都講唔到野(._.)
所以今日都會做必殺技
仲會用mail問問題！

朝の質問は、Rewindあの日聴いたかな？
朝早問下你，你地聽左Rewindあの日未？

都冇分別

衛藤美彩mail
橫浜個握

提前左d既午飯♪
漢堡肉、
奶油菜
菜
牛油果

好好食啊、、、
食到lamlam脷，然後握手會要加油啦！

你又講得無錯......

七仔有C嫁，好似係

C奶=玲香

雖然老女人成日裝假狗,但都唔會得B咁細呀嘛 仲細過七仔你玩鳩阿叔牙?

七仔大過禾橋

買左禾七做封面本smart
有七仔睇仲有個袋

高腰khaki襯黑色belt

七仔因咩事咁殘

sor

七仔成街老公男朋友

個袋出去旅行幾方便
放passport呀之類

Karin 最可愛

石井くん

深深豬約我去迪士尼

karin件生蛋tee到左

今年生誕tee冇左 mb 名反而冇咁好
變左同U記tee冇分別

啱啱講故台見到有寫故個個係你嚟？？

平時普通出街都得

有冇圖睇下

原來係你

認真呢

乃木坂46 秋元真夏 高山一実「忘却と美学」

嗱
你去個po度
碌到最底
睇吓有冇駙馬爺三隻字出現過
有即係係佢個po嚟嘅

認真便

好難聽 今日仲比真夏話緊桃子單嘢 唔想聽佢把聲 臭西

咁mute左馬拿豬把聲囉

0ching的朋友上線了

from manabig mail

右神左糞月

再po馬拿豬出嚟刺激me?

乜依家啲人興玩og路線。。。

七仔：金庸 我係你既私人秘書 嘻嘻

FF怪人

呢首個旋律幾好聽

法國依2集小百合多咗好多鏡頭

希望佢還錢

禾家政婦

七:丈~丈~ 我幫你打字好唔好？

墨仔：你若安好，便是晴天

究竟邊個先啱

Why not both

桃子：老豆條丁未扯就大約咁多

。。。

OL:下？佢扯左都係得咁多炸

鬼父躝

CLS

躝未

囡：老豆唔好再咁痴線

你地全部躝

好想同生駒里奈做愛。

點搞

你交返個女比我啦

條友偽造身分證就梗係收皮啦 偽造學生證先難分架嘛

乃po d人好痴線
me真係清泉黎

YES ME2

行正路的話邊夠日本仔搶飛。。

人唔笑狗都吠

我要右邊就夠了
左邊比你地爭

如果佢真係繼續捉得嚴 黃牛狗驚既話咪有可能
但我唔睇好大場佢都會做咁既野

留名

其實要查既話
唔理大場定細場都會查
營運係無損失
驚既係買黃牛既人

玩抽樣

宜家不嬲都係抽樣查
大場要咁查好哂時間 入場起碼幾個鐘

班黃牛狗都實驚 當無人敢買黃牛個陣佢地點賺

未睇過live

大把大陸狗買

丁家n年前做過 入場條龍長到幾條街
之後都冇咩做全部檢查 人手問題好難做

yes 一個兩三萬既場真係好難做到

好似握手咁個個都要check
到時你吹佢唔漲

所以做人唔好咁老定

握手都係check得hea架喎
唔睇樣 兩張銀行卡都入到

前幾次已經改左要有樣既証

住民證保險證個啲仲用到好似係
btw佢地都唔睇樣 利申試過

要check點都玩到，係sony唔比錢人地賺姐

乃木坂46白石麻衣の2ndソロ写真集『パスポート』（講談社）が、7刷り1万部の重版を決定し累計売り上げ部数が21万部を突破した。

馬場

家暴

若月佑美mail
信じること
相信

何より自分で自分を信じること。
人最重要既就係相信自己。

だけど、とりあえず少し舞台に関して悩む事があるので毎度お馴染み駆け込み寺のルウトパイセンを近々呼ぼうかな( ºωº )？
不過都係響舞台上先會有咁既煩惱啦
近期就搵日約ruut個tb啦( ºωº )？

こういう時に気兼ねなく
相談出来る相手がいるって素敵。
呢個時候有個乜都可以講既對象真係好啦。

月

諗起潮與虎

衛藤美彩mail

同blog果張有d分別既相(o^^o)
如果有時間響blog留comment既話、就留一個啦♪
好期待讀大家既comment

今天都係排練(o^^o)

好有JOJO味

好長
香港入唔到地鐵

佐佐木琴子手機mail 150517

今日はオムレツを食べました
美味しかったです
今日食左個奄列
好好食

肚餓。。。

咁唔好睇琴子Mail
好多都係講佢食咩

今日忙到pk

垃圾肥料mail更加唔好睇

全部都spam黎

琴子既ペロペロ已經無放出黎

琴子咁就叫改進左

比啲時間人

ペロペロ

還我二期

讓我臭堀

咁還我香堀囉

3期=乃木坂次世代

仲二期?

乜黎?

男人都係貪新忘舊架啦

二期無架喇，玩完

功課唔記得寫名 返學校比我見到個靚女師姐

我

頂

你

呀

小學雞

躝啦你 睇番你個寶寶

剪吧

牙琴

!

我睇埋你個份

剪短小小好睇好多

我頂你丫！

咪小妹
你四眼毒撚呀嘛

錯喇

唔賣比me

老地方等

禾咪neruest

個apps又咁多水魚
貴咁多都買

馬拿豬好大個眼袋

西野七瀬手機mail 150517

スイカ旅行
かりんちゃんがいっぱい写真
撮ってくれてたのだ
西瓜組旅行
Karin幫我地影左好多相呀

ブログかかんとー！
要寫blog了ー！

ななせ
七瀬

mon咗好耐po忍唔住留返個名

hi巴打
唔好mon po
大家一齊傾計

好似見過留名

推who

好聽喎

馬拿豬次次都係炮灰黎

睇緊乜

Qさま

Yes

搞錯答岩左2題

屌呀?!
馬拿豬入左決賽

又叻又大波

yes 前排留過

轉貼tower record twitter

【#乃木坂46】
本日5月15日は年に一度の“こ(5)と(10)こ(5)の日”です！わーい🙌先月のアンダーライブでついに覚醒!?した乃木坂の秘密兵器、佐々木琴子さん！ブログも増えてきましたね！これからの活躍にさらに期待しましょー！(8)
#琴子の日
#ことこの日

琴子

神推生駒里奈留名。

秘密兵器

V V

決賽byebye

成就他人心地好

自己叫自己躝

Mary幾時正名

點解係廢土

完爆

禾白 WURA

白麻好似去左d福利機構探小朋友咁

第一張老母同個囡

呢個係佢阿姨，老母係一寶

白麻大奶奶

白石麻衣大波波

法唔法國桃子個樣好似不二家牛奶妹？ 有d 低B

黃金波gap

大園夫婦

唔洗咁婉轉

大園都係sum jin wong

所有女人都係sum jin wong

d野食來晒先話唔要

做得c個d都係

咁樣鬧畢業C

人地比村松啪左啦。

收皮啦你

家姐生日快樂

大嘴鷹好有慾女feel

dont ff my ga je plz

叫我姐夫

我姐夫係朋

玲香生日快樂

隊長其實都好好盡心盡力希望佢留到三十歲

真心定蝦腸

NANA~MI~N

瀨屎鷹實閃婚嫁泡菜

日日比人家暴

牙梅 你是最好的 你知道嗎

牙梅巧大方得體

買洗頭水J自己個頭先

牙月

Miss左睇腳個part
不過久保 好可愛！

死...有少少覺得久保可愛

太遲啦

岩岩珠美正到

久保豬，我不可以再凝望你多一眼，因為我怕我會墮入愛河……噢，太遲了。
by唔知邊個

典解珠美貢令囡巧似矛咩人推甘TT

因為你

比閹貓搞臭

肥妹向井幾QQQQQ

呢d近鏡隔住個mon都覺得香

みたい！みたい！

いただきます

典解個個都有至少一粒墨屎

過肥

而家3期排名:
YODA > 美波 > 久保 > 蓮加 > 美月 > 桃子 = 吉田 > WFC

貢久寶同大師又貢多人推=3=

我閹你條J呀

尾月幾似尾關

blind

盲能左牙

1 橋本奈々未 134pt
1 白石麻衣 134pt
1 齋藤飛鳥 134pt
4 与田祐希 127pt
4 新内眞衣 127pt
6 梅澤美波 123pt
7 星野みなみ 116pt
7 衛藤美彩 116pt
7 伊藤かりん 116pt
10 樋口日奈 111pt
11 桜井玲香 108pt
12 若月佑美 99pt
12 西野七瀬 99pt
12 久保史緒里 99pt
12 伊藤万理華 99pt
16 山下美月 93pt
17 堀未央奈 90pt
18 岩本蓮加 85pt
18 生田絵梨花 85pt
20 松村沙友理 75pt
20 能條愛未 75pt
20 中元日芽香 75pt
20 高山一実 75pt
24 渡辺みり愛 65pt
24 佐々木琴子 65pt
24 大園桃子 65pt
27 吉田綾乃クリスティー 40pt
27 山崎怜奈 40pt
27 向井葉月 40pt
27 中田花奈 40pt
27 寺田蘭世 40pt
27 鈴木絢音 40pt
27 佐藤楓 40pt
27 相楽伊織 40pt
27 斉藤優里 40pt
27 斎藤ちはる 40pt
27 北野日奈子 40pt
38 和田まあや 13pt
38 中村麗乃 13pt
38 阪口珠美 13pt
38 川後陽菜 13pt
38 井上小百合 13pt
38 伊藤理々杏 13pt
38 伊藤純奈 13pt
38 秋元真夏 13pt
46 川村真洋 1pt
46 生駒里奈 1pt

KARIN

禾愛娜娜蛇

屌你美月有幾個shot成個平手甘

1 衛藤美彩 138pt
2 斉藤優里 135pt
3 橋本奈々未 132pt
4 生田絵梨花 129pt
5 白石麻衣 126pt
6 桜井玲香 123pt
7 若月佑美 120pt
8 伊藤万理華 117pt
9 新内眞衣 114pt
10 久保史緒里 111pt
11 向井葉月 108pt
12 岩本蓮加 105pt
13 西野七瀬 102pt
14 中元日芽香 99pt
15 齋藤飛鳥 96pt
16 寺田蘭世 93pt
17 佐々木琴子 90pt
18 渡辺みり愛 87pt
19 与田祐希 84pt
20 山下美月 81pt
21 樋口日奈 78pt
22 山崎怜奈 75pt
23 秋元真夏 72pt
24 伊藤理々杏 69pt
25 中田花奈 66pt
26 堀未央奈 63pt
27 高山一実 60pt
28 阪口珠美 57pt
29 大園桃子 54pt
30 北野日奈子 51pt
31 星野みなみ 48pt
32 吉田綾乃クリスティー 45pt
33 伊藤かりん 42pt
34 斎藤ちはる 39pt
35 梅澤美波 36pt
36 能條愛未 33pt
37 佐藤楓 30pt
38 中村麗乃 27pt
39 鈴木絢音 24pt
40 井上小百合 21pt
41 伊藤純奈 18pt
42 川後陽菜 15pt
43 相楽伊織 12pt
44 松村沙友理 9pt
45 川村真洋 6pt
46 生駒里奈 3pt
47 和田まあや 0pt

過100分

嫁比禾條仔

我幾時做左你條仔？

貨b禾條女

唔好冇肉

蓮加BB

美月=前敦+平手+尾關+花花

鄭元暢呢

美月=美月

你地幾時做左泡菜仔

又變返齊陰

混血

齋藤肥料初試性感

戴個bra係出面

媽咪個bra🤦‍♂️

若月佑美mail

もはや懐かしい
好懷念啦

今日も負けずにがんばるぞ！
玲香ハピバ。
今天都要加油啦！
玲香生日快樂。

豬尾

收手啦tom

咩fanshion嚟

美月pig

一生ching想點？

都話一生唔止愛山下美月

U又推？

靈感來自superman?

我sr開始時睇。。。

果然係綻廁

綻ching唔是推桃子架咩

西野七瀬手機mail

金庸 金魚すくいできる？
ななはド下手。
お祭り行きたいなぁ〜
金庸識唔識撈金魚？
娜娜我唔叻。
好想去祭典呀～

ななせ
七瀬

金魚すくい示意圖
(非七仔影既相）

有眼耳口鼻既佢都會推

You都差唔多
九十九步笑一百步

both

佢屌打我啦講廁

你咁樣屈我有咩好處。。。

教緊禾月整もんじゃ

大佬 食緊飯

文字燒樣衰但好好味

呢隻睇落幾好食

大陸喱

嘔吐物

我得返巧少推咋

我餐飯

禾堀禾一

食環境

agger

禾堀

今日學校有人嘔

禾條女

why

一腳兜你去大西洋

唔同禾地打fifa

好抵

次次都有人話難食

你既少係廿個都少

我覺得唔算差

久保太瘦
長返少少肉就

囡，你食錯藥？

紅毛白

屌你肥月

個下巴p到起角
不過紅毛好正

召集團友打機

約左fd九點開波

白麻洗鬼P圖
紅毛

掛住我

精神病院友

部機搬左去rm屋企

咩料

唔同團分開計牙

肥料

我覺得自己好專一

一個人 一生 一對象 一刻戀上

咩團都少過你啦

tom：少過我同香香既手指加埋

去左高登兜左個圈真係總大佬揸旗

等緊你返去揸番支旗

Me敗走高登仲叫禾返去

lm

我屌你老母SONY
我屌你老母PANASONIC
我屌你老母FUJITSU

搞到me成晚要通頂OT

發生啲咩事要屌鳩罪大

燒賣🍊

SONY最多奇難雜症

下po見

推

985

生駒の呪い

・5作連続センターゴリ推し→センター降ろして乃木坂売り上げ大幅アップ
・AKB兼任ゴリ推し→のこぎり事件発生
・AKBお披露目ゴリ推し→国立雨天中止
・AKB総選挙ゴリ推し→視聴率低下
・交換留学ゴリ推し→松井得票数減少
・楽天CMゴリ推し→星野監督休養＆楽天日本一から最下位へ
・生駒ちゃん日本に帰国→巨大台風発生
・生駒ちゃんをセンターの西野以上にゴリ推し→新曲まさかの前作割れ
・マー君ステマゴリ推し→連勝記録ストップ→右肘靭帯損傷DL入り球宴辞退
・生駒ちゃんセンター復帰→台風発生＆宮城県沖震度5強の地震＆箱根山の火山活動活発化＆口永良部島新岳噴火＆小笠原沖M8.5巨大地震＆乃木坂工事中休止
・生駒ちゃん特集2回目ゴリ推し→台風＆震度5強の地震発生
・飛鳥CUTiE専属決定号で何故か生駒星野堀表紙ゴリ推し→CUTiE休刊
・アメトーーク 侍ジャパン応援芸人に生駒ゴリ推し→プレミア12で日本韓国にまさかの逆転負け
・紅白に生駒ゴリ推し→紅白歴代最低視聴率を更新
・生駒主演爆氏映画謎の続編ゴリ推し→乃木坂人気?3聖母怒りの卒業
・生駒・ソフトバンクのCMにゴリ推し→ソフトバンクのCMを長年務めているSMAP解散報道
・NHK乃木坂紅白SPで生駒ゴリ推し→日本に記録的大寒波到来
・生駒・14枚目もなぜか選抜ゴリ推し→桜島噴火
・生駒・生ちゃんのフィンランド民謡芸に肩組んで参加→初音ミクのパクリ疑惑発生
・生駒・グアムで違法飲酒→奈良県生駒市で奈良市職員が飲酒運転で生駒署に逮捕される
・生駒・始球式ゴリ推し→オープン戦無失点の和田が打ち込まれソフトバンクまさかの完敗
・生駒・ナカイの窓ゴリ推し→人気番組がまさかの視聴率9.5%の大爆氏
・生駒・SMAP×SMAPにゴリ推し→SMAP解散＆SMAP×SMAP終了
・生駒・こち亀舞台にゴリ推し→こち亀まさかの連載終了
・生駒・ソフトバンクのCMにゴリ推し→圧倒的強さで連覇していたソフトバンクが11.5ゲーム差を逆転され優勝逃す
・生駒・おしゃれイズムゴリ推し→資生堂のCM放映中止&台風18号発生
・生駒・ビフォアフタ出演→訴訟問題を抱え番組終了
・生駒・計５回も表紙をつとめたKERAＧ休刊、しかも最新号の表紙は生駒
・生駒・工事中で雪山ロケ→翌朝、那須で高校生が雪崩に巻き込まれる事故
・生駒・ジャンポリスのレギュラーになってから少年ジャンプの発行部数200万部割れ←←←NEW

禾堀好似又同肥野反左面

生駒=日本譚伯

無好過

U know something

禾堀禾條女

禾花禾條女

禾白禾條女

禾七禾條女

禾狗禾條女

禾月禾條女

禾扑禾條女

999